有無手足未試過係學校屙屎？

我初中個三年都唔會
到咗中四中五開始會落地下個層最多格個個男廁屙
中六開始入殘廁舒舒服服咁屙
係city就想屙就屙

55

我